中國係咪死剩北京

支那人世界級自私，財大氣粗，忘恩負義
依家個天終於一穫過同中國算帳

四川地震
武漢肺炎
湖南禽流感 等等

但係睇習總撚樣都係偏幫北京

今年內唔知會唔會支爆剩北京
爆剩北京，祖國仲會唔會咁強大

唔係西藏？

仲有之前d鼠疫 豬流感 完全冇左回事